{
"cantons":[
{
"CODE":"Vd"
,"LATITUDE":46.4958
,"LONGITUDE":6.5856
,"lesformes":[
{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formePatois\"\u003E\u00ABfremadzo\u00BB\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fremadzo"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!"
,"LANGUE":"patois"
,"LIENPROGLANGUE":"PAT"
,"LOCALISATION":"district d\u0027Aigle (Vd 1)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formePatois\"\u003E\u00ABfr\u0259madzo\u00BB\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fremadzo"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!Y!!!!!"
,"LANGUE":"patois"
,"LIENPROGLANGUE":"PAT"
,"LOCALISATION":"canton de Vaud (Vd)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formePatois\"\u003E\u00ABfromadzo\u00BB\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fromadzo"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien patois"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCPAT"
,"LOCALISATION":"canton de Vaud (Vd)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formePatois\"\u003E\u00ABfrom\u00E2dzo\u00BB\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fromadzo"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!P!!!"
,"LANGUE":"ancien patois"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCPAT"
,"LOCALISATION":"canton de Vaud (Vd)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efromajoz\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fromajoz"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"district de Vevey (Vd 3)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formePatois\"\u003E\u00ABfroum\u00E2dzo\u00BB\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"froumadzo"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!P!!!"
,"LANGUE":"patois"
,"LIENPROGLANGUE":"PAT"
,"LOCALISATION":"portion de la r\u00E9gion du Jorat (Vd 3)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efroumaige\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"froumaige"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"district de Vevey (Vd 3)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formePatois\"\u003E\u00ABfroumajo\u00BB\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"froumajo"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien patois"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCPAT"
,"LOCALISATION":"canton de Vaud (Vd)"
}
]
}
,{
"CODE":"V"
,"LATITUDE":46.0117
,"LONGITUDE":7.5421
,"lesformes":[
]
}
,{
"CODE":"G"
,"LATITUDE":46.1779
,"LONGITUDE":6.2292
,"lesformes":[
{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Eformage\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"formage"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"canton de Gen\u00E8ve (G)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efourmage\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fourmage"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"canton de Gen\u00E8ve (G)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formePatois\"\u003E\u00ABfremazo\u00BB\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fremazo"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien patois"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCPAT"
,"LOCALISATION":"canton de Gen\u00E8ve (G)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efrumagiorum\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"frumagiorum"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!!!!"
,"LANGUE":"latin"
,"LIENPROGLANGUE":"LAT"
,"LOCALISATION":"canton de Gen\u00E8ve (G)"
}
]
}
,{
"CODE":"F"
,"LATITUDE":46.8198
,"LONGITUDE":7.2153
,"lesformes":[
{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Eformage\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"formage"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"canton de Fribourg (F)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Eformaige\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"formaige"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"canton de Fribourg (F)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efourmage\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fourmage"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"canton de Fribourg (F)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efourmaige\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fourmaige"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"canton de Fribourg (F)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formePatois\"\u003Efr\u0259m\uEC09dzo\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fremadzo"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!Y!T!!!"
,"LANGUE":"patois"
,"LIENPROGLANGUE":"PAT"
,"LOCALISATION":"Haute-Gl\u00E2ne (F 3)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efremage\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fremage"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"canton de Fribourg (F)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efroumage\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"froumage"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"canton de Fribourg (F)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efrumage\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"frumage"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"canton de Fribourg (F)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efrumago\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"frumago"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"canton de Fribourg (F)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efurmago\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"furmago"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"canton de Fribourg (F)"
}
]
}
,{
"CODE":"N"
,"LATITUDE":46.9716
,"LONGITUDE":6.9128
,"lesformes":[
{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formePatois\"\u003E\u00ABfermadge\u00BB\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fermadge"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien patois"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCPAT"
,"LOCALISATION":"district de Neuch\u00E2tel (N 6)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efroumaige\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"froumaige"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"canton de Neuch\u00E2tel (N)"
}
]
}
,{
"CODE":"J"
,"LATITUDE":47.4212
,"LONGITUDE":7.0072
,"lesformes":[
{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efremaige\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fremaige"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"canton du Jura (J)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formePatois\"\u003Efrom\u00E8dj\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fromedj"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!F!!"
,"LANGUE":"patois"
,"LIENPROGLANGUE":"PAT"
,"LOCALISATION":"Ajoie, district de Porrentruy (J 6)"
}
]
}
,{
"CODE":"B"
,"LATITUDE":47.0364
,"LONGITUDE":7.4048
,"lesformes":[
{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Eformaige\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"formaige"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"district de Moutier (B 3)"
}
,{
"FORMERICHE":"\u003Cspan class=\"gpsr_formeFraReg\"\u003Efourmage\u003C\/span\u003E"
,"FORMEDUPLAPPAUVRIE":"fourmage"
,"DUPLTRANSRICHE":"!!!!!!!!"
,"LANGUE":"ancien fran\u00E7ais r\u00E9gional"
,"LIENPROGLANGUE":"ANCFRAREG"
,"LOCALISATION":"district de Moutier (B 3)"
}
]
}
]
}

